新仔要幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

自6月起，警隊全隊人都唔可以show編號及委任證，主要原因唔係為咗保障警察執法唔需要負責，而係為咗保障上頭嘅利益以及方便混入武警而一般人無法查證。

在警隊中，最無價值就係新仔，呢班人全無靠山及人脈網絡，所以佢地係為上頭頂罪嘅最佳人選。例如早前印尼記者被開槍射傷眼睛事件，呢單案狗隊最終會交一個人出黎，最佳人選就係新仔，人緣欠佳嘅亦係合適人選。至於中大生報稱被性侵事件，亦由於事發時環境全黑，難以辨認真兇，如果迫不得已要交人，新仔係頂罪嘅最好選擇，而且將會以極重罪名控告，並聯同DOJ反對佢保釋以免出來亂up。

之前警方講過，就算無委任證及編號，佢話明仍然可以辨認警員身分。一旦單案真係需要調查，佢地最終係會交人出來。

所以，我地要提醒有意做狗嘅人，依家做狗將會面對以上風險。狗隊新仔小心睇路，若有人推你落鍋記得奮起反抗，否則有可能在獄中渡過餘生。

講得好，直頭係咁

好似話唔俾辭職

呢段時間？

係，全部人唔俾辭職

做得狗就預咗

condom 仔永遠都墊白衫屍底。人地謝sir 篤完灰仲有得攞綠卡，散仔有咩價值

有D狗好蠢，只係因為見狗糧眼開，同埋有得免費屌西所以去做，無唸過要坐一世監，所以我地要唸辦法提醒呢班蠢狗醒悟

唔熟
加上條路自己揀

之後推新仔出黎死

不過咁，唔好成日鬧警犬，成個警隊唯一有人性就係嗰啲狗狗

推上去俾啲mon po散仔睇
醒喇夠鐘篤灰保平安啊

push

黑社會係咁嫁喇
幾時見過會拉大佬？

仲好
篤灰定食屎
自己諗

所以佢哋真好愚蠢，遲早畀人清算擺上枱都唔知

大把新血加入

係大清算出現果陣 新仔會比高級狗當做condom
話係新人不守規矩做錯事
理由好合理啊
為左份糧埋沒良心 最終都唔會有好下場

自作孽不可活

講左心入面果句

pish

推

你個腦裝咗屎？

如果我係新狗 老閪都show number
保障自己

p

一出學堂就入獄

快D，好想睇到

冇嘢嘅 咁即係迫使d狗去到某個點驚人權法嘅制裁就會有篤灰潮㗎啦 有25喺對家唔係仲好d咩

邊個咁on9會出黎頂呀都係打份工

拭目以待

上頭話你有罪就有罪，唔接受嘅話就「因制止暴力工作壓力太大跳樓自殺」

個staff id比人偷左去出勤,內部一定整好紀錄

狗宿閉路一定壞左查唔到
仲有招係請你去大陸叫雞, 搵保安局改record

到時你口供呈堂連官都唔信你

你地班新狗千其唔好比大狗SIR陰到

話咩頂左佢實無事 一定保你升兩級呢D

你頂左佢? 狗都無得你做啊

準備係監獄過半世啦

但係抗拒唔頂嘅話，下場就會變成朱值雄義士咁，最後都係無得揀

Push

認同
香港人贏咗清算黑警，高層為自保下面變哂condom
共產黨贏咗會解散警隊滅聲或搬出黎制旗平民憤，唔會要班控制唔到又知得太多野既，搵武警解放軍聽聽話話代替，全部高層低層都變condom
所以宜家嗰班狗stupid過隻豬，兩面都輸
學謝sir襯早去外國篤灰保平安先係上策
不過係醒既一開始就唔會做狗啦

有冇做不在場證明，E。G。個個禮拜做FB LIVE
無就大喵喵喵鑊

tui

呢個世界冇free lunch
冇學歷又蠢邊可能會咁好死比咁高人工同權力你

班低智狗唔會諗到依點

，

就黎做condom都唔知

仲有果d 示威日子 放左假既警犬，
你地既編號應該俾公安用左了。

做得狗嘅智力都有問題 邊會諗到自己會俾人出賣

咁慘

有得唔比架咩

無收過你封信囉

篤灰喇

佢地嘅智力，以為著數咗，可以返少日，點知

咁就一世

你點知的

開心死佢地啦， 有得入浩園

推。

影低証據遲d比人清算都可以自保

嘩
第一次見到有post無負皮

零負皮，連ＭＯＮ ＰＯＳＴ狗都認同

mon po 狗都怕撚咗，請mon po 狗 share 埋俾豬隊友睇

支持清算香港警察
Condom仔

話明幼犬
實以為編佢放星期六日執到啦

咁咪唔返工

P牌雖然冇人權，但唔俾辭職一事係真。各位mon po呀蛇都知道 做PC仔果d做硬condom, 係遲早問題

唔返工未做鳩你囉

條路自己揀，仆街唔好喊

阿sir真係慘

全部留係大灣區

講得好

罷工都唔得? 最多咪唔要一個月糧

到時佢改資料

心諗: 放假又有錢袋，邊度搵

一仗功成萬骨枯

邊個阿頭唔係踩住 d 細嘅上架
做細嘅自己諗下，今次呢壇嘢，上位嘅係你上頭，但衰咗要食嘅就係你，值得咩？

有得唔唔俾咩？
唔俾劈炮嘅話，不如兩方對持個陣企個嚟我地呢邊，咁嚟可以棄暗投明囉

但代價係會第一個俾人篤出黎頂罪。
學堂啱啱畢業班散仔同埋臥底狗依家進退失據，唔知點算

如果有新紮狗棄暗投明跟住俾狗告
星火同612 肯唔肯提供法律支援？

你點知先

我唸要帶埋有用材料去投誠先得

佢地有林總統幫佢地發聲，駛乜驚